questions = {
    "municipality": {
        "questionInList": "Qyteti",
        "questionOnTitle": "Qyteti"
    },
    "type": {
        "questionInList": "Lloji i organizatës",
        "questionOnTitle": "Në cilin lloj të organizatës e klasifikoni organizatën tuaj?"
    },
    "year": {
        "questionInList": "Viti i themelimit",
        "questionOnTitle": "Viti i themelimit"
    },
    "isRegistered": {
        "questionInList": "Organizatat e regjistruara",
        "questionOnTitle": "A është e regjistruar organizata juaj ?"
    },
    "registration-form": {
        "questionInList": "Forma e regjistrimit të organizatës",
        "questionOnTitle": "Në çfarë forme është e regjistruar organizata juaj?"
    },
    "q1": {
        "questionInList": "Organi më i lartë vendim-marrës",
        "questionOnTitle": "Cili është organi më i lartë vendim-marrës i organizatës suaj?"
    },
    "q3" : {
        "questionInList": "Organi vendim-marrësi për çështjet kyçe në organizatë",
        "questionOnTitle" : "Kush i merr vendimet kyçe në organizatën tuaj?"
    },
    "q2": {
        "questionInList": "Anëtarët e Bordit të punësuar në organizatë",
        "questionOnTitle": "A është ndonjëri prej anëtarëve të Bordit i punësuar në organizatën tuaj?"
    },
    "q4": {
        "questionInList": "Takimet e organit më të lartë drejtues",
        "questionOnTitle": "Sa herë është takuar organi më i lartë drejtues?"
    },
    "q5" : {
        "questionInList": "Urdhërimi dhe ekzekutimi i pagesave në organizatë",
        "questionOnTitle": "Kush është i përfshirë në urdhërimin dhe ekzekutimin e pagesave në organizatën tuaj?"
    },
    "q6" : {
        "questionInList": "Organizatat me auditim të jashtëm financiar",
        "questionOnTitle" : "Sa auditime të jashtme financiare i keni pasur gjatë 3 viteve të fundit?"
    },
    "q7" : {
        "questionInList": "Përqindja e femrave në organizatë",
        "questionOnTitle" : "Përqindja e femrave në organizatë"
    },
    "q8" : {
        "questionInList": "Informimi i stafit rreth të drejtave dhe obligimeve të tyre",
        "questionOnTitle" : "Si e informoni stafin tuaj të ri rreth të drejtave dhe obligimeve të tyre?"
    },
    "q9" : {
        "questionInList": "A ka organizata juaj:",
        "answer" : {
            "a1" : "Kodin e mirësjelljes të personelit?",
            "a3" : "Rregulloren financiare?",
            "a2" : "Rregulloren e punës?",
            "a5" :  "Faqe të internetit?",
            "a4" :  "Rregulloren e Kuvendit të Anëtarëve/Bordit",
            "a6" : "Faqe aktive në Facebook?"
        },
        "questionOnTitle" : "Organizata juaj ka?"
    },
    "q10" : {
        "questionInList": "Dokumentet/Informatat publike në faqen e internetit",
        "questionOnTitle" : "Cilat dokumente/informata janë publike në faqen tuaj të internetit?"
    },
    "q11" : {
        "questionInList" : "Vlerësimi për përzgjedhjen e çështjeve për t’u trajtuar nga organizatat e shoqërisë civile",
        "questionOnTitle" : "Si do ta vlerësonit përzgjedhjen e çështjeve për t’u trajtuar nga organizatat e shoqërisë civile në kuadër të aktiviteteve të tyre?"
    },
    "q12" : {
        "questionInList" : "Burimi i kërkesës apo informatave në dizajnim të programeve/projekteve",
        "questionOnTitle" : "Programet/projektet e organizatës suaj dizajnohen kryesisht bazuar në informatat dhe kërkesat që vijnë nga?"
    },
    "q33" : {
        "questionInList" : "Kontaktet me Zyren për Ndërlidhje dhe Regjistrim të OJQ-ve",
        "questionOnTitle" : "A keni kontakte me Zyren për Ndërlidhje dhe Regjistrim të OJQ-ve?"
    },
    "q13" : {
        "questionInList" : "Përfituesit kryesorë të projekteve dhe aktiviteteve",
        "questionOnTitle" : "Përfituesit kryesorë të projekteve dhe aktiviteteve të organizatës suaj janë?"
    },
    "q14" : {
        "questionInList" : "Puna vullnetare në shoqërinë civile",
        "questionOnTitle" : "Si do ta vlerësonit punën vullnetare në shoqërinë civile në përgjithësi, gjatë tre viteve të fundit?"
    },
    "q15" : {
        "questionInList" : "Ndikimi në rritjen e punës vullnetare",
        "questionOnTitle" : "Sipas mendimit tuaj, çka ka ndikuar në rritjen e punës vullnetare?"
    },
    "q16" : {
        "questionInList" : "Ndikimi në rënien e punës vullnetare",
        "questionOnTitle" : "Sipas mendimit tuaj, çka ka ndikuar në rënien e punës vullnetare?"
    },
    "q17" : {
        "questionInList" : "Menaxhimi i projekteve?",
        "questionOnTitle" : "Menaxhimi i projekteve?"
    },
    "q18" : {
        "questionInList" : "Kohëzgjatja e qëndrimit të stafit programor",
        "questionOnTitle" : "Në përgjithësi, kohëzgjatja e qëndrimit të stafit programor në organizatë është:"
    },
    "q19" : {
        "questionInList" : "Përgatitja profesionale e stafit",
        "questionOnTitle" : "Bazuar në fushën e veprimtarisë së organizatës, stafi që organizata ka në dispozicion:"
    },
    "q20" : {
        "questionInList" : "Punësimi bazuar në nevojat e organizatës",
        "questionOnTitle" : "Në përgjithësi, bazuar në nevojat dhe fushën e veprimtarisë, organizata e ka:"
    },
    "q21" : {
        "questionInList" : "Kriteri kryesor për punësim",
        "questionOnTitle" : "Kur punësoni staf të ri, kriteri kryesor që merrni parasysh është:"
    },
    "q22" : {
        "questionInList" : "Organizatat anëtare në rrjeteve, grupe ombrellë ose federata",
        "questionOnTitle" : "Sa është numri i rrjeteve, grupeve ombrellë ose federatave në të cilat organizata juaj është anëtare?"
    },
    "q23" : {
        "questionInList" : "Organizatat që takohen ose shkëmbejnë informata në rrjete",
        "questionOnTitle" : "Sa shpesh takoheni ose shkëmbeni informata përmbajtësore për çështje të fushëveprimtarisë së rrjetit?"
    },
    "q24" : {
        "questionInList" : "Njohja e organizatave që punojnë në çështje të njejta ose të ngjashme në Kosovë",
        "questionOnTitle" : "Sa organizata që punojnë në çështje të njëjta ose të ngjashme me organizatën tuaj njihni (brenda Kosovës)?"
    },
    "q25" : {
        "questionInList" : "Komunikimi me organizatat që punojnë në çështje të njejta ose të ngjashme në Kosovë",
        "questionOnTitle" : "Në 3 muajt e fundit, keni pasur takime ose keni shkëmbyer informata (p.sh. dokumente, raporte, të dhëna) me organizata tjera që punojnë në çështje të ngjashme që veprojnë brenda Kosovës me:"
    },
    "q26" : {
        "questionInList" : "Njohja e organizatave që punojnë në çështje të njejta ose të ngjashme jashtë Kosovës",
        "questionOnTitle" : "Sa organizata që punojnë në çështje të njëjta ose të ngjashme me organizatën tuaj njihni (jashtë Kosovës)?"
    },
    "q27" : {
        "questionInList" : "Komunikimi me organizatat që punojnë në çështje të njejta ose të ngjashme jashtë Kosovës",
        "questionOnTitle" : "Në 3 muajt e fundit, keni pasur takime ose keni shkëmbyer informata (p.sh. dokumente, raporte, të dhëna) me organizata tjera që punojnë në çështje të ngjashme që veprojnë jashtë Kosovës me:"
    },
    "q28": {
        "questionInList" : "Komunikimi me organizatat që punojnë në çështje të njejta ose të ngjashme jashtë Kosovës",
        "questionOnTitle" : "A mendoni që shoqëria civile në Kosovë ka në dispozicion:"
    },
    "q29" : {
        "questionInList" : "Kohëzgjatja e procedurave të regjistrimit",
        "questionOnTitle" : "Kur jeni regjistruar, sa kohë ju kanë marrë procedurat e regjistrimit?"
    },
    "q30" : {
        "questionInList" : "Dokumentet e nevojshme për regjistrim",
        "questionOnTitle" : "Kur jeni regjistuar, dokumentet e nevojshme për regjistrim?"
    },
    "q31" : {
        "questionInList" : "Cilësimi i rregulloreve dhe ligjeve për shoqërinë civile në Kosovë",
        "questionOnTitle" : "Në përgjithësi, rregulloret dhe ligjet për shoqërinë civile në Kosovë sipas mendimit tuaj janë?"
    },
    "q33" : {
        "questionInList" : "Kontaktet me Zyren për Ndërlidhje dhe Regjistrim të OJQ-ve",
        "questionOnTitle" : "A keni kontakte me Zyren për Ndërlidhje dhe Regjistrim të OJQ-ve?"
    },
    "q34" : {
        "questionInList" : "Raportimi i rregullt në Administratën Tatimore të Kosovës",
        "questionOnTitle" : "A raportoni rregullisht në Administratën Tatimore të Kosovës?"
    },
    "q35" : {
        "questionInList" : "Cilësimi i procedurave për raportim në ATK",
        "questionOnTitle" : "Procedurat për raportim në Administratën Tatimore të Kosovës i konsideroni:"
    },
    "q36" : {
        "questionInList" : "Pagesat në baza të rregullta",
        "questionOnTitle" : "Cilat nga këto i paguani në baza të rregullta?"
    },
    "q37" : {
        "questionInList" : "Organizatat që kanë pasur vizita nga inspektorë të ATK-së",
        "questionOnTitle" : "Gjatë 3 viteve të fundit, a keni pasur vizita në zyren tuaj nga inspektorë të Administratës Tatimore të Kosovës?"
    },
    "q38" : {
        "questionInList" : "Vizitat nga Administrata Tatimore të Kosovës",
        "questionOnTitle" : "Gjatë vizitave të tyre, inspektorët e Administratës Tatimore të Kosovës kanë kërkuar nga ju:"
    },
    "q39" : {
        "questionInList": "Kërkesat nga Administrata Tatimore të Kosovës",
        "questionOnTitle" : "Gjatë vizitave të tyre, inspektorët e Administratës Tatimore të Kosovës kanë kërkuar nga ju?"
    },
    "q40" : {
        "questionInList" : "Numri i donatorëve në 3 vitet e fundit",
        "questionOnTitle" : "Gjatë 3 viteve të fundit, nga sa donatorë keni përfituar fonde?"
    },
    "q41": {
        "questionInList" : "Organizatat me projekte në fushën e integrimit europian",
        "questionOnTitle" : "A keni implementuar ose a implementoni projekte në fushën e integrimit europian?"
    },
    "q42" : {
        "questionInList" : "Organizatat me personel të kualifikuar për çështje europiane",
        "questionOnTitle" : "A keni personel që është i kualifikuar për çështje europiane?"
    },
    "q43" : {
        "questionInList" : "Organizatat që kanë përfituar fonde nga Bashkimi Europian",
        "questionOnTitle" : "A keni përfituar ndonjëherë nga fondet e Bashkimit Europian?"
    },
    "q44" : {
        "questionInList" : "Arsyet e mospërfitimit të fondeve të Bashkimit Europian",
        "questionOnTitle" : "Pse nuk keni përfituar apo nuk përfitoni nga fondet e Bashkimit Europian?"
    },
    "q45" : {
        "questionInList" : "Të hyrat vjetore të organizatave",
        "questionOnTitle" : "Cila nga kategoritë e mëposhtme do të përshkruante më së miri të hyrat vjetore të organizatës suaj gjatë vitit të fundit?"
    },
    "q46" : {
        "questionInList" : "Numri i projekteve gjatë vitit të fundit",
        "questionOnTitle" : "Sa projekte keni zhvilluar gjatë vitit të fundit?"
    },
    "q47" : {
        "questionInList" : "Ndryshimi në të ardhurat e organizatave",
        "questionOnTitle" : "Krahasuar me vitin e kaluar, të ardhurat e organizatës tuaj janë ?"
    },
    "q48" : {
        "questionInList" : "Ndryshimi në shpenzimet e organizatave",
        "questionOnTitle" : "Krahasuar me vitin e kaluar, shpenzimet e organizatës tuaj janë ?"
    },
    "q49" : {
        "questionInList" : "Qasja e organizatave në sigurimin e fondeve",
        "questionOnTitle" : "Si do ta vlerësonit qasjen e organizatave të shoqërisë civile në sigurimin e fondeve nga donatorët:"
    },
    "q50" : {
        "questionInList" : "Ndikimi e donatorëve në punën e organizatave",
        "questionOnTitle" : "Si do ta vlerësonit qasjen e organizatave të shoqërisë civile në sigurimin e fondeve nga donatorët:"
    },
    "q51" : {
        "questionInList" : "Oranizatat e ftuara për konsultim rreth programimit të fondeve",
        "questionOnTitle" : "A keni pranuar ndonjëherë ftesë për t’u konsultuar rreth programimit të fondeve të ndonjë donatori të caktuar?"
    },
    "q52" : {
        "questionInList" : "Donatorët që kanë ftuar organizatat për konsultim rreth programimit të fondeve",
        "questionOnTitle" : "Cilët donatorë ju kanë ftuar për t’u konsultuar rreth programimit të fondeve të tyre?"
    },
    "q53" : {
        "questionInList" : "Kërkesat e organizatave që të konsultohen nga donatorët rreth programimit të fondeve",
        "questionOnTitle" : "A keni kërkuar ndonjëherë që të konsultoheni nga donatorët rreth programimit të fondeve të tyre?"
    },
    "q54" : {
        "questionInList" : "Pranimi i kontributit të organizatave të konsultuara nga donatorët",
        "questionOnTitle" : "Nëse jeni përfshirë në konsultime rreth programimit të fondeve të donatorëve, a keni vërejtur që kontributi juaj është marrë parasysh?"
    },
    "q55" : {
        "questionInList" : "Mënyra e financimit të projekteve",
        "questionOnTitle" : "Projektet që ju kanë financuar donatorët gjatë 3 viteve të fundit, i keni fituar:"
    },
    "q56" : {
        "questionInList" : "Cilësimi i procedurave të aplikimit për fonde",
        "questionOnTitle" : "Në përgjithësi, gjatë 3 viteve të fundit procedurat e aplikimit për fonde në raport me shumën e projektit i konsideroni:"
    },
    "q57" : {
        "questionInList" : "Kohëzgjatja e projekteve të financuara nga donatorët në 3 vitet e fundit",
        "questionOnTitle" : "Cila ka qenë kohëzgjatja e projekteve të financuara nga donatorët për organizatën tuaj gjatë 3 viteve të fundit:"
    },
    "q58" : {
        "questionInList" : "Lloji i përkrahjes të pranuar nga donatorët në 3 vite",
        "questionOnTitle" : "Çfarë lloji të përkrahjes keni pranuar nga donatorët gjatë 3 viteve të fundit:"
    },
    "q59" : {
        "questionInList" : "Shuma e projekteve të financuara nga donatorët për OShC në 3 vite",
        "questionOnTitle" : "Cila ka qenë shuma e projekteve të financuara nga donatorët për organizatën tuaj gjatë 3 viteve të fundit:"
    },
    "q60" : {
        "questionInList" : "Donacionet për organizata nga persona privat në Kosovë",
        "questionOnTitle" : "Gjatë 3 viteve të fundit, a keni pranuar donacione nga persona privat në Kosovë?"
    },
    "q61" : {
        "questionInList" : "Arsyet për dhurimin e donacioneve nga personat privat në Kosovë",
        "questionOnTitle" : "Cila ka qenë arsyeja për dhurimin e donacioneve nga personat privat në Kosovë?"
    },
    "q62" : {
        "questionInList" : "Donacionet për organizata nga kompanitë private në Kosovë",
        "questionOnTitle" : "Gjatë 3 viteve të fundit, a keni pranuar donacione nga kompani private në Kosovë?"
    },
    "q63" : {
        "questionInList" : "Arsyet për dhurimin e donacioneve nga kompanitë private në Kosovë",
        "questionOnTitle" : "Cila ka qenë arsyeja për dhurimin e donacioneve nga kompanitë private në Kosovë?"
    },
    "q64" : {
        "questionInList" : "Lehtësirat e përfituara nga organizatat",
        "questionOnTitle" : "Gjatë 3 viteve të fundit, cilat lehtësira i ka përfituar organizata juaj?"
    },
    "q65" : {
        "questionInList" : "Organizatat me Status për Përfitim Publik në 3 vite",
        "questionOnTitle" : "Gjatë 3 viteve të fundit, a ka pasur organizata juaj Status për Përfitim Publik?"
    },
    "q66" : {
        "questionInList" : "Organizatat me fonde nga buxheti i Republikës së Kosovës në 3 vite",
        "questionOnTitle" : "Gjatë 3 viteve të fundit, a keni pranuar fonde nga buxheti i Republikës së Kosovës (në nivel qendror ose lokal)?"
    },
    "q67" : {
        "questionInList" : "Shumat për financimin e një projekti nga buxheti i Republikës së Kosovës gjatë 3 viteve të fundit:",
        "questionOnTitle" : "Cilat kanë qenë shumat për një projekt të financuar nga buxheti i Republikës së Kosovës gjatë 3 viteve të fundit:"
    },
    "q68" : {
        "questionInList" : "Mënyra e përfitimit të fondeve nga buxheti i Republikës së Kosovës në 3 vite",
        "questionOnTitle" : "Fondet e pranuara nga buxheti i Republikës së Kosovës gjatë 3 viteve të fundit, i keni fituar:"
    },
    "q69" : {
        "questionInList" : "Kontaktet e organizatave me grupet që përfitojnë",
        "questionOnTitle" : "Kontaktet e organizatës suaj me grupet që përfitojnë nga veprimtaria e organizatës janë:"
    },
    "q70" : {
        "questionInList" : "Numri i fushave të veprimtarisë/programeve të organizatave",
        "questionOnTitle" : "Sa fusha të veprimtarisë/programe i ka organizata juaj?"
    },
    "q71" : {
        "questionInList" : "Planifikimi i punës të organizatave",
        "questionOnTitle" : "Organizata juaj planifikimin e punës e bënë:"
    },
    "q72" : {
        "questionInList" : "Vlerësimi i rolit aktual të shoqërisë civile në avancimin e vendimmarrjes demokratike në institucionet qeverisëse në Kosovë",
        "questionOnTitle" : "Si do ta vlerësonit rolin aktual të shoqërisë civile në avancimin e vendimmarrjes demokratike në institucionet qeverisëse në Kosovë?"
    },
    "q73" : {
        "questionInList" : "Zhvillimin Ekonomik",
        "questionOnTitle" : "Zhvillimin Ekonomik"
    },
    "q74" : {
        "questionInList" : "Sundimin e Ligjit",
        "questionOnTitle" : "Sundimin e Ligjit"
    },
    "q75" : {
        "questionInList" : "Fushat me më tepër ndikim nga organizatat",
        "questionOnTitle" : "Në cilat fusha mendoni që organizata juaj ka pasur më së tepërmi ndikim?"
    },
    "q76" : {
        "questionInList" : "Niveli i ndikimit të organizatave në fushat me më tepër ndikim",
        "questionOnTitle" : "Si do ta vlerësonit ndikimin e organizatës suaj në fushën e zgjedhur më lartë?"
    },
    "q77" : {
        "questionInList" : "Fushat me më tepër ndikim nga shoqëria civile",
        "questionOnTitle" : "Në cilat fusha mendoni që shoqëria civile në tërësi ka pasur më së tepërmi ndikim?"
    },
    "q78" : {
        "questionInList" : "Niveli i ndikimit të shoqërisë civile në fushat me më tepër ndikim",
        "questionOnTitle" : "Si do ta vlerësonit ndikimin e shoqërisë civile në tërësi në fushën e zgjedhur më lartë?"
    },
    "q79" : {
        "questionInList" : "Fokusi i punës së organizatave në nivelin e qeverisjes",
        "questionOnTitle" : "Cili nivel i qeverisjes është në fokusin kryesor të punës së organizatës suaj?"
    },
    "q80" : {
        "questionInList" : "Qasja e organizatave në informatat relevante të institucioneve publike në 3 vite",
        "questionOnTitle" : "Në 3 vitet e fundit, a ka pasur organizata juaj qasje të mjaftueshme në informatat e institucioneve publike që kanë qenë relevante për punën tuaj?"
    },
    "q81" : {
        "questionInList" : "Refuzimi i kërkesave për qasje në informata të institucioneve publike në 3 vite",
        "questionOnTitle" : "Në 3 vitet e fundit, a ju është refuzuar ndonjë kërkesë për qasje në informata të institucioneve publike?"
    },
    "q82" : {
        "questionInList" : "Oranizatat e ftuara për konsultim publik nga autoritetet publike në 3 vite",
        "questionOnTitle" : "Gjatë 3 viteve të fundit, a është ftuar organizata juaj në ndonjë konsultim publik nga autoritetet publike (takim konsultativ, konsultim me shkrim, tryezë diskutimi, etj.)"
    },
    "q83" : {
        "questionInList" : "Ndikimi i shoqërisë civile në përgjithësi në hartimin e politikave publike ose ligjeve në Kosovë",
        "questionOnTitle" : "Çfarë ndikimi mendoni që ka shoqëria civile në përgjithësi në hartimin e politikave publike ose ligjeve në Kosovë?"
    },
    "q84" : {
        "answer" : "Angazhimi i organizatave në hartimin dhe miratimin e ndonjë politike publike, ligji apo rregullore komunale në 3 vite",
        "question" : "Në 3 vitet e fundit, a është angazhuar organizata e juaj në hartimin dhe miratimin e ndonjë politike publike, ligji apo rregullore komunale?"
    },
    "q85" : {
        "answer" : "Fushat e angazhimit të organizatave në hartimin dhe miratimin e ndonjë politike publike, ligji apo rregullore komunale",
        "question" : "Nëse Po, në cilat fusha është angazhuar organizata e juaj në hartimin dhe miratimin e ndonjë politike publike, ligji apo rregullore komunale?"
    },
    "q86" : {
        "answer" : "Rezultati i angazhimit të organizatave në hartimin dhe miratimin e ndonjë politike publike, ligji apo rregullore komunale",
        "question" : "Në përgjithësi, cili ka qenë rezultati i angazhimit tuaj për këto politika/ligje?"
    },
    "q87" : {
        "answer" : "Pranimi i arsyeve me shkrim për refuzim të kontributit të organizatave",
        "question" : "Në rastet kur kontributet tuaja janë refuzuar, a keni pranuar ndonjëherë me shkrim arsyet e refuzimit?"
    },
    "q88" : {
        "answer" : "Monitorimi i punës së institucioneve publike ose zbatimit të politikave/ligjeve nga organizatat",
        "question" : "Si e monitoron organizata juaj punën e institucioneve publike relevante ose zbatimin e politikave/ligjeve relevante për punën e organizatës suaj?"
    },
    "q89" : {
        "answer" : "Komunikimi i organizatave me institucionet publike",
        "question" : "Sa shpesh keni komunikim (shkëmbim informatash, takime, aktivitete të përbashkëta) me institucionet publike relevante për punën tuaj:"
    },
    "q90" : {
        "answer" : "Organizatat që ofrojnë shërbime për qytetarët",
        "question" : "A ofron organizata juaj shërbime për qytetarët ose grupet e caktuara të qytetarëve?"
    },
    "q91" : {
        "answer" : "Lloji i shërbimeve të ofruara për qytetarët nga organizatat",
        "question" : "Çfarë lloj shërbimesh ofron organizata juaj?"
    },
    "q92" : {
        "answer" : "Mënyra e ofrimit të shërbimeve nga organizatat",
        "question" : "Organizata juaj shërbimet i ofron:"
    },
    "q93" : {
        "answer" : "Burimet e financimit për shërbimet e organizatave",
        "question" : "Shpenzimet për ofrimin e shërbimeve organizata juaj i mbulon nga:"
    },
    "q94" : {
        "answer" : "Vlerësimi i ambientit të përgjithshëm shoqëror, politik dhe ekonomik në Kosovë në raport me zhvillimin e shoqërisë civile",
        "question" : "Sipas mendimit tuaj, ambienti i përgjithshëm shoqëror, politik dhe ekonomik në Kosovë:"
    },
    "q95" : {
        "answer" : "Pengesat kryesore për zhvillimin e shoqërisë civile në Kosovë",
        "question" : "Sipas mendimit tuaj, cila është pengesa më e madhe në zhvillimin e shoqërisë civile në Kosovë (nga faktorët jashtë shoqërisë civile):"
    },
    "q96" : {
        "answer" : "Imazhi i shoqërisë civile në publikun e gjerë",
        "question" : "Sipas mendimit tuaj, cili është imazhi i shoqërisë civile në publikun e gjerë:"
    },
    "q97" : {
        "answer" : "Puna dhe ndikimi i organizatave të shoqërisë civile në përgjithësi, nga publiku i gjerë",
        "question" : "Puna dhe ndikimi i organizatave të shoqërisë civile në përgjithësi, nga publiku i gjerë:"
    },
    "q98" : {
        "answer" : "Puna e organizatave të shoqërisë civile në përgjithësi, brenda rrethanave aktuale socio-kulturore nga publiku:",
        "question" : "Puna e organizatave të shoqërisë civile në përgjithësi, brenda rrethanave aktuale socio-kulturore nga publiku:"
    }
}

/*
"q46" : {
            "answer" : "Më shumë se 5",
            "question" : "Sa projekte keni zhvilluar gjatë vitit të fundit?"
        },
        "q47" : {
            "answer" : "ngelur të njëjta",
            "question" : "Krahasuar me vitin e kaluar, të ardhurat e organizatës tuaj janë ..."
        },
        "q44" : {
            "answer" : [ ],
            "question" : "Pse nuk keni përfituar apo nuk përfitoni nga fondet e Bashkimit Europian?"
        },
        "q45" : {
            "answer" : "100,000 – 500,000 EUR në vit",
            "question" : "Cila nga kategoritë e mëposhtme do të përshkruante më së miri të hyrat vjetore të organizatës suaj gjatë vitit të fundit?"
        },
        "q42" : {
            "answer" : "Po",
            "question" : "A keni personel që është i kualifikuar për çështje europiane?"
        },
        "q43" : {
            "answer" : "Po",
            "question" : "A keni përfituar ndonjëherë nga fondet e Bashkimit Europian?"
        },
        "q40" : {
            "answer" : "3-5",
            "question" : "Gjatë 3 viteve të fundit, nga sa donatorë keni përfituar fonde?"
        },
        "q41": {
            "answer" : "Po",
            "question" : "A keni implementuar ose a implementoni projekte në fushën e integrimit europian?"
        },
        "q48" : {
            "answer" : "ngelur të njëjta",
            "question" : "Krahasuar me vitin e kaluar, shpenzimet e organizatës tuaj janë ..."
        },
        "q49" : {
            "answer" : "Shumica aplikojnë për fonde edhe jashtë fushës së veprimtari",
            "question" : "Si do ta vlerësonit qasjen e organizatave të shoqërisë civile në sigurimin e fondeve nga donatorët:"
        },
        "q1" : {
            "answer" : "Bordi",
            "question" : "Cili është organi më i lartë vendim-marrës i organizatës suaj?"
        },
        "q3" : {
            "answer" : [
                "Drejtori Ekzekutiv"
            ],
            "question" : "Kush i merr vendimet kyçe në organizatën tuaj?"
        },
        "q2" : {
            "answer" : "Drejtori Ekzekutiv është edhe anëtar i Bordit",
            "question" : "A është ndonjëri prej anëtarëve të Bordit i punësuar në organizatën tuaj?"6
        },
        "q5" : {
            "answer" : [
                "Menaxheri/Zyrtari financiar",
                "Drejtori Ekzekutiv"
            ],
            "question" : "Kush është i përfshirë në urdhërimin dhe ekzekutimin e pagesave në organizatën tuaj?"
        },
        "q4" : {
            "answer" : "2 herë",
            "question" : "Sa herë është takuar organi më i lartë drejtues vitit të fundit?"
        },
        "q7" : {
            "answer" : {
                "a1" : {
                    "text" : "Kuvendi i Anëtarëve/Bordi",
                    "value" : 6
                },
                "a3" : {
                    "text" : "Pjesa tjetër e stafit",
                    "value" : 4
                },
                "a2" : {
                    "text" : "Pozitat udhëheqëse të stafit",
                    "value" : 2
                },
                "a4" : {
                    "text" : "Anëtarët (nëse organizata juaj ka anëtarë)",
                    "value" : 6
                }
            },
            "question" : "Stafi"
        },
        "q6" : {
            "answer" : "3",
            "question" : "Sa auditime të jashtme financiare i keni pasur gjatë 3 viteve të fundit?"
        },
        "q9" : {
            "answer" : {
                "a1" : {
                    "text" : "Kodin e mirësjelljes të personelit?",
                    "value" : "Po"
                },
                "a3" : {
                    "text" : "Rregulloren financiare?",
                    "value" : "Po"
                },
                "a2" : {
                    "text" : "Rregulloren e punës?",
                    "value" : "Po"
                },
                "a5" : {
                    "text" : "Faqe të internetit?",
                    "value" : "Po"
                },
                "a4" : {
                    "text" : "Rregulloren e Kuvendit të Anëtarëve/Bordit",
                    "value" : "Po"
                },
                "a6" : {
                    "text" : "Faqe aktive në Facebook?",
                    "value" : "Po"
                }
            },
            "question" : "Organizata juaj ka?"
        },
        "q8" : {
            "answer" : [
                "Takim informues",
                "Kontrata",
                "Rregullore e punës"
            ],
            "question" : "Si e informoni stafin tuaj të ri rreth të drejtave dhe obligimeve të tyre?"
        },
        "foundingYear" : 2004,
        "q33" : {
            "answer" : "Po, vetëm për çështje zyrtare (regjistrim të OJQ-së, raporte",
            "question" : "A keni kontakte me Zyren për Ndërlidhje dhe Regjistrim të OJQ-ve?"
        },
        "q32" : {
            "answer" : "Jo",
            "question" : "A është ballafaquar organizata ndonjëherë me ndonjë kufizim të pa-arsyeshëm apo sulm jo-legjitim nga pushteti lokal apo qendror?",
            "form" : ""
        },
        "q31" : {
            "answer" : "Mesatarisht të favorshme",
            "question" : "Në përgjithësi, rregulloret dhe ligjet për shoqërinë civile në Kosovë sipas mendimit tuaj janë?"
        },
        "q30" : {
            "answer" : "I keni përgatitur vet",
            "question" : "Kur jeni regjistuar, dokumentet e nevojshme për regjistrim?"
        },
        "q37" : {
            "answer" : "Jo, asnjëherë",
            "question" : "Gjatë 3 viteve të fundit, a keni pasur vizita në zyren tuaj nga inspektorë të Administratës Tatimore të Kosovës?"
        },
        "q36" : {
            "answer" : [
                "Tatimin në të ardhura personale",
                "Kontributin pensional të punëtorëve",
                "Tatimin në qira/pronë",
                "Tatimin në Vlerën e Shtuar (TVSH)"
            ],
            "question" : "Cilat nga këto i paguani në baza të rregullta?"
        },
        "q35" : {
            "answer" : "Të pranueshme, por jo në përputhje me natyrën e punës së OJQ",
            "question" : "Procedurat për raportim në Administratën Tatimore të Kosovës i konsideroni:"
        },
        "q34" : {
            "answer" : "Po",
            "question" : "A raportoni rregullisht në Administratën Tatimore të Kosovës?"
        },
        "q39" : {
            "answer" : {
                "a1" : {
                    "text" : "Institucionet shtetërore qendrore",
                    "value" : 0
                },
                "a3" : {
                    "text" : "Kompani private vendore",
                    "value" : 0
                },
                "a2" : {
                    "text" : "Institucionet shtetërore lokale",
                    "value" : 0
                },
                "a5" : {
                    "text" : "Tarifat e anëtarësimit",
                    "value" : 0
                },
                "a4" : {
                    "text" : "Donacionet individuale vendore",
                    "value" : 0
                },
                "a7" : {
                    "text" : "Tjera",
                    "value" : 0
                },
                "a6" : {
                    "text" : "Tarifat / shitjet e shërbimeve",
                    "value" : 0
                }
            },
            "question" : ""
        },
        "q38" : {
            "answer" : [ ],
            "question" : "Gjatë vizitave të tyre, inspektorët e Administratës Tatimore të Kosovës kanë kërkuar nga ju:"
        },
        "name" : "Iniciativa Kosovare per Stabilitet",
        "q20" : {
            "answer" : "Relativisht të vështirë që të gjejë dhe punësojë staf të përgatitur për fushën dhe punën",
            "question" : "Në përgjithësi, bazuar në nevojat dhe fushën e veprimtarisë, organizata e ka:"
        },
        "q21" : {
            "answer" : [
                "Kualifikimi arsimor për fushën përkatëse"
            ],
            "question" : "Kur punësoni staf të ri, kriteri kryesor që merrni parasysh është:"
        },
        "q22" : {
            "answer" : "1",
            "question" : "Sa është numri i rrjeteve, grupeve ombrellë ose federatave në të cilat organizata juaj është anëtare?"
        },
        "q23" : {
            "answer" : "Disa herë në vit",
            "question" : "Sa shpesh takoheni ose shkëmbeni informata përmbajtësore për çështje të fushëveprimtarisë së rrjetit?"
        },
        "q24" : {
            "answer" : "2-5",
            "question" : "Sa organizata që punojnë në çështje të njëjta ose të ngjashme me organizatën tuaj njihni (brenda Kosovës)?"
        },
        "q25" : {
            "answer" : "1",
            "question" : "Në 3 muajt e fundit, keni pasur takime ose keni shkëmbyer informata (p.sh. dokumente, raporte, të dhëna) me organizata tjera që punojnë në çështje të ngjashme që veprojnë brenda Kosovës me:"
        },
        "q26" : {
            "answer" : "5-10",
            "question" : "Sa organizata që punojnë në çështje të njëjta ose të ngjashme me organizatën tuaj njihni (jashtë Kosovës)?"
        },
        "q27" : {
            "answer" : "2-5",
            "question" : "Në 3 muajt e fundit, keni pasur takime ose keni shkëmbyer informata (p.sh. dokumente, raporte, të dhëna) me organizata tjera që punojnë në çështje të ngjashme që veprojnë jashtë Kosovës me:"
        },
        "q28" : {
            "answer" : {
                "a1" : {
                    "text" : "Organizata përkrahëse për ngritje të kapaciteteve të përgjithshme",
                    "value" : "Mjaftueshëm"
                },
                "a3" : {
                    "text" : "Trajnime specifike për fushat e veprimtarisë",
                    "value" : "Mjaftueshëm"
                },
                "a2" : {
                    "text" : "Trajnime relevante për menaxhim të organizatës",
                    "value" : "Mjaftueshëm"
                },
                "a5" : {
                    "text" : "Këshilla ligjore dhe praktike rreth çështjeve specifike për fushat e veprimtarisë",
                    "value" : "Shumë pak"
                },
                "a4" : {
                    "text" : "Këshilla ligjore dhe praktike rreth çështjeve të funksionimit të organizatës",
                    "value" : "Shumë pak"
                }
            },
            "question" : "A mendoni që shoqëria civile në Kosovë ka në dispozicion:"
        },
        "q29" : {
            "answer" : "Më pak se 2 javë",
            "question" : "Kur jeni regjistruar, sa kohë ju kanë marrë procedurat e regjistrimit?"
        },
        "nameSurname" : "Florina Duli",
        "email" : "info@iksweb.org",
        "q98" : {
            "answer" : "Përkrahet",
            "question" : "Puna e organizatave të shoqërisë civile në përgjithësi, brenda rrethanave aktuale socio-kulturore nga publiku:"
        },
        "q95" : {
            "answer" : "Mungesa e besimit në ndryshim nëpërmjet angazhimit",
            "question" : "Sipas mendimit tuaj, cila është pengesa më e madhe në zhvillimin e shoqërisë civile në Kosovë (nga faktorët jashtë shoqërisë civile):"
        },
        "q94" : {
            "answer" : "E pengon zhvillimin e shoqërisë civile",
            "question" : "Sipas mendimit tuaj, ambienti i përgjithshëm shoqëror, politik dhe ekonomik në Kosovë:"
        },
        "q97" : {
            "answer" : "Mbivlerësohet",
            "question" : "Puna dhe ndikimi i organizatave të shoqërisë civile në përgjithësi, nga publiku i gjerë:"
        },
        "q96" : {
            "answer" : "I mirë",
            "question" : "Sipas mendimit tuaj, cili është imazhi i shoqërisë civile në publikun e gjerë:"
        },
        "q91" : {
            "answer" : [ ],
            "question" : "Çfarë lloj shërbimesh ofron organizata juaj?"
        },
        "q90" : {
            "answer" : "Jo",
            "question" : "A ofron organizata juaj shërbime për qytetarët ose grupet e caktuara të qytetarëve?"
        },
        "q93" : {
            "answer" : "",
            "question" : "Shpenzimet për ofrimin e shërbimeve organizata juaj i mbulon nga:"
        },
        "q92" : {
            "answer" : "",
            "question" : "Organizata juaj shërbimet i ofron:"
        },
        "q15" : {
            "answer" : [ ],
            "question" : "Sipas mendimit tuaj, çka ka ndikuar në rritjen e punës vullnetare?"
        },
        "q14" : {
            "answer" : "Në nivel konstant",
            "question" : "Si do ta vlerësonit punën vullnetare në shoqërinë civile në përgjithësi, gjatë tre viteve të fundit?"
        },
        "q17" : {
            "answer" : {
                "a1" : {
                    "text" : "Shkrim të projekt-propozimeve",
                    "value" : "Të lartë"
                },
                "a3" : {
                    "text" : "Menaxhim të projekteve",
                    "value" : "Të lartë"
                },
                "a2" : {
                    "text" : "Gjetje të donatorëve/fondeve",
                    "value" : "Të lartë"
                },
                "a4" : {
                    "text" : "Menaxhim financiar të projekteve",
                    "value" : "Të lartë"
                }
            },
            "question" : "Menaxhimi i projekteve?"
        },
        "q16" : {
            "answer" : [ ],
            "question" : "Sipas mendimit tuaj, çka ka ndikuar në rënien e punës vullnetare?"
        },
        "q11" : {
            "answer" : "Të bazuara në analizën e brengave të grupeve që i përfaqësoj",
            "question" : "Si do ta vlerësonit përzgjedhjen e çështjeve për t’u trajtuar nga organizatat e shoqërisë civile në kuadër të aktiviteteve të tyre?"
        },
        "q10" : {
            "answer" : [
                "Misioni i organizatës",
                "Dokumentet e brendshme",
                "Anëtarët e Kuvendit/Bordit",
                "Emrat e stafit",
                "Donatorët",
                "Fushat e punës",
                "Aktivitetet kryesore",
                "Projektet",
                "Raportet Financiare"
            ],
            "question" : "Cilat dokumente/informata janë publike në faqen tuaj të internetit?"
        },
        "q13" : {
            "answer" : "Kryesisht grupi i njejtë i përfituesëve",
            "question" : "Përfituesit kryesorë të projekteve dhe aktiviteteve të organizatës suaj janë?"
        },
        "q12" : {
            "answer" : [
                "Stafi i organizatës"
            ],
            "question" : "Programet/projektet e organizatës suaj dizajnohen kryesisht bazuar në informatat dhe kërkesat që vijnë nga?"
        },
        "q19" : {
            "answer" : "Është mesatarisht i përgatitur profesionalisht për fushën dhe punën",
            "question" : "Bazuar në fushën e veprimtarisë së organizatës, stafi që organizata ka në dispozicion:"
        },
        "q18" : {
            "answer" : "Jo më shumë se 1 vit",
            "question" : "Në përgjithësi, kohëzgjatja e qëndrimit të stafit programor në organizatë është:"
        },
        "members" : "",
        "address" : "Nena Tereze 18/6",
        "municipality" : {
            "postalCode" : 10000,
            "slug" : "prishtine",
            "name" : "Prishtinë"
        },
        "slug" : "iniciativa-kosovare-per-stabilitet",
        "type" : "Institut kërkimor/hulumtues (Think-Tank)",
        "registered" : {
            "registrationForm" : "Fondacion (organizatë pa anëtarësi)",
            "isRegistered" : "Po"
        },
        "phone" : "+38138260600",
        "q79" : {
            "answer" : "Ministritë dhe qeveria qendrore",
            "question" : "Cili nivel i qeverisjes është në fokusin kryesor të punës së organizatës suaj?"
        },
        "q78" : {
            "answer" : "Ndikim të kufizuar",
            "question" : "Si do ta vlerësonit ndikimin e shoqërisë civile në tërësi në fushën e zgjedhur më lartë?"
        },
        "q77" : {
            "answer" : "Lufta kundër korrupsionit",
            "question" : "Në cilat fusha mendoni që shoqëria civile në tërësi ka pasur më së tepërmi ndikim?"
        },
        "q76" : {
            "answer" : "Nivel mesatar të ndikimit",
            "question" : "Si do ta vlerësonit ndikimin e organizatës suaj në fushën e zgjedhur më lartë?"
        },
        "q75" : {
            "answer" : "Lufta kundër korrupsionit",
            "question" : "Në cilat fusha mendoni që organizata juaj ka pasur më së tepërmi ndikim?"
        },
        "q74" : {
            "answer" : "Nivel mesatar të ndikimit",
            "question" : "Sundimin e Ligjit"
        },
        "q73" : {
            "answer" : "Ndikim të kufizuar",
            "question" : "Zhvillimin Ekonomik"
        },
        "q72" : {
            "answer" : "Të konsiderueshëm",
            "question" : "Si do ta vlerësonit rolin aktual të shoqërisë civile në avancimin e vendimmarrjes demokratike në institucionet qeverisëse në Kosovë?"
        },
        "q71" : {
            "answer" : "Për periudhë më të gjatë se 24 muaj",
            "question" : "Organizata juaj planifikimin e punës e bënë:"
        },
        "q70" : {
            "answer" : "2-3 programe",
            "question" : "Sa fusha të veprimtarisë/programe i ka organizata juaj?"
        },
        "paidStaff" : 5,
        "q82" : {
            "answer" : "Është ftuar rregullisht, sa herë që ka pasur çështje relevan",
            "question" : "Gjatë 3 viteve të fundit, a është ftuar organizata juaj në ndonjë konsultim publik nga autoritetet publike (takim konsultativ, konsultim me shkrim, tryezë diskutimi, etj.)"
        },
        "q83" : {
            "answer" : "Ka ndikim të ndjeshëm",
            "question" : "Çfarë ndikimi mendoni që ka shoqëria civile në përgjithësi në hartimin e politikave publike ose ligjeve në Kosovë?"
        },
        "q80" : {
            "answer" : "Ka pasur qasje të mjaftueshme në informata",
            "question" : "Në 3 vitet e fundit, a ka pasur organizata juaj qasje të mjaftueshme në informatat e institucioneve publike që kanë qenë relevante për punën tuaj?"
        },
        "q81" : {
            "answer" : "Na janë refuzuar vetëm disa kërkesa",
            "question" : "Në 3 vitet e fundit, a ju është refuzuar ndonjë kërkesë për qasje në informata të institucioneve publike?"
        },
        "q86" : {
            "answer" : "Shumica e kontributeve tona është pranuar",
            "question" : "Në përgjithësi, cili ka qenë rezultati i angazhimit tuaj për këto politika/ligje?"
        },
        "q87" : {
            "answer" : "",
            "question" : "Në rastet kur kontributet tuaja janë refuzuar, a keni pranuar ndonjëherë me shkrim arsyet e refuzimit?"
        },
        "q84" : {
            "answer" : "Po",
            "question" : "Në 3 vitet e fundit, a është angazhuar organizata e juaj në hartimin dhe miratimin e ndonjë politike publike, ligji apo rregullore komunale?"
        },
        "q85" : {
            "answer" : "Demokratizimi",
            "question" : "Nëse Po, në cilat fusha është angazhuar organizata e juaj në hartimin dhe miratimin e ndonjë politike publike, ligji apo rregullore komunale?"
        },
        "q88" : {
            "answer" : [
                "Nëpërmjet takimeve të kohëpaskohshme me përgjegjësit e inst"
            ],
            "question" : "Si e monitoron organizata juaj punën e institucioneve publike relevante ose zbatimin e politikave/ligjeve relevante për punën e organizatës suaj?"
        },
        "q89" : {
            "answer" : "Mesatarisht shpesh",
            "question" : "Sa shpesh keni komunikim (shkëmbim informatash, takime, aktivitete të përbashkëta) me institucionet publike relevante për punën tuaj:"
        },
        "q68" : {
            "answer" : [ ],
            "question" : "Fondet e pranuara nga buxheti i Republikës së Kosovës gjatë 3 viteve të fundit, i keni fituar:"
        },
        "q69" : {
            "answer" : "Më të rralla",
            "question" : "Kontaktet e organizatës suaj me grupet që përfitojnë nga veprimtaria e organizatës janë:"
        },
        "q64" : {
            "answer" : [ ],
            "question" : "Gjatë 3 viteve të fundit, cilat lehtësira i ka përfituar organizata juaj?"
        },
        "q65" : {
            "answer" : "Jo",
            "question" : "Gjatë 3 viteve të fundit, a ka pasur organizata juaj Status për Përfitim Publik?"
        },
        "q66" : {
            "answer" : "Jo",
            "question" : "Gjatë 3 viteve të fundit, a keni pranuar fonde nga buxheti i Republikës së Kosovës (në nivel qendror ose lokal)?"
        },
        "q67" : {
            "answer" : {
                "a1" : {
                    "text" : "Deri në 10,000 EUR",
                    "value" : [ ]
                },
                "a3" : {
                    "text" : "Deri në 50,000 EUR",
                    "value" : [ ]
                },
                "a2" : {
                    "text" : "Deri në 25,000 EUR",
                    "value" : [ ]
                },
                "a5" : {
                    "text" : "Më shumë se 100,000 EUR",
                    "value" : [ ]
                },
                "a4" : {
                    "text" : "Deri në 100,000 EUR",
                    "value" : [ ]
                }
            },
            "question" : "Fondet"
        },
        "q60" : {
            "answer" : "Jo",
            "question" : "Gjatë 3 viteve të fundit, a keni pranuar donacione nga persona privat në Kosovë?"
        },
        "q61" : {
            "answer" : [ ],
            "question" : "Cila ka qenë arsyeja për dhurimin e donacioneve nga personat privat në Kosovë?"
        },
        "q62" : {
            "answer" : "Jo",
            "question" : "Gjatë 3 viteve të fundit, a keni pranuar donacione nga kompani private në Kosovë?"
        },
        "q63" : {
            "answer" : [ ],
            "question" : "Cila ka qenë arsyeja për dhurimin e donacioneve nga kompanitë private në Kosovë?"
        },
        "q51" : {
            "answer" : "Po",
            "question" : "A keni pranuar ndonjëherë ftesë për t’u konsultuar rreth programimit të fondeve të ndonjë donatori të caktuar?"
        },
        "q50" : {
            "answer" : {
                "a1" : {
                    "text" : "Të ndryshoni thelbësisht përmbajtjen e projektit të propozuar, jashtë fushës tuaj të veprimtarisë",
                    "value" : "Rrallë"
                },
                "a3" : {
                    "text" : "Të shpenzoni mjetet e projektit për aktivitete të cilat përndryshe nuk do t’i kishit zbatuar",
                    "value" : "Rrallë"
                },
                "a2" : {
                    "text" : "Të ndryshoni natyrën e aktiviteteve për të cilat jeni financuar paraprakisht",
                    "value" : "Rrallë"
                },
                "a5" : {
                    "text" : "Të mos bashkëpunoni me organizata/institucione të caktuara",
                    "value" : "Rrallë"
                },
                "a4" : {
                    "text" : "Të ftoni ose të mos ftoni pjesëmarrës të caktuar në aktivitetet tuaja",
                    "value" : "Rrallë"
                },
                "a7" : {
                    "text" : "Të largoni ose pranoni dikë në punë",
                    "value" : "Rrallë"
                },
                "a6" : {
                    "text" : "Të bashkëpunoni me organizata/institucione të caktuara me të cilat përndryshe nuk do të kishit bashkëpunuar",
                    "value" : "Rrallë"
                },
                "a8" : {
                    "text" : "Të kontraktoni ekspertë/kompani të caktuara të cilat përndryshe nuk do t’i kishit kontraktuar",
                    "value" : "Rrallë"
                }
            },
            "question" : ""
        },
        "q53" : {
            "answer" : "Po",
            "question" : "A keni kërkuar ndonjëherë që të konsultoheni nga donatorët rreth programimit të fondeve të tyre?"
        },
        "q52" : {
            "answer" : {
                "a1" : {
                    "text" : "Donatori 1",
                    "value" : "Ambasada Britaneze"
                },
                "a3" : {
                    "text" : "Donatori 3",
                    "value" : ""
                },
                "a2" : {
                    "text" : "Donatori 2",
                    "value" : "SIDA"
                },
                "a5" : {
                    "text" : "Donatori 5",
                    "value" : ""
                },
                "a4" : {
                    "text" : "Donatori 4",
                    "value" : ""
                }
            },
            "question" : "Donatorët"
        },
        "q55" : {
            "answer" : [
                "Bazuar në thirrje të hapur për aplikim",
                "Bazuar në kontakte të drejtëpërdrejta me donatorin"
            ],
            "question" : "Projektet që ju kanë financuar donatorët gjatë 3 viteve të fundit, i keni fituar:"
        },
        "q54" : {
            "answer" : "Mesatarisht",
            "question" : "Nëse jeni përfshirë në konsultime rreth programimit të fondeve të donatorëve, a keni vërejtur që kontributi juaj është marrë parasysh?"
        },
        "q57" : {
            "answer" : [
                "6-12 muaj"
            ],
            "question" : "Cila ka qenë kohëzgjatja e projekteve të financuara nga donatorët për organizatën tuaj gjatë 3 viteve të fundit:"
        },
        "q56" : {
            "answer" : "Të vështira",
            "question" : "Në përgjithësi, gjatë 3 viteve të fundit procedurat e aplikimit për fonde në raport me shumën e projektit i konsideroni:"
        },
        "q59" : {
            "answer" : [
                "Deri në 100,000 EUR"
            ],
            "question" : "Cila ka qenë shuma e projekteve të financuara nga donatorët për organizatën tuaj gjatë 3 viteve të fundit:"
        },
        "q58" : {
            "answer" : [
                "Grante për projekte",
                "Grante institucionale"
            ],
            "question" : "Çfarë lloji të përkrahjes keni pranuar nga donatorët gjatë 3 viteve të fundit:"
        }
*/

function getTitleOfChart(q_nr){
    var array = [];
    for(var i in questions){
        array.push(i);
    }
    if ($.inArray(q_nr, array) >= 0){
        return questions[q_nr]['questionOnTitle'];
    } else {
        return "Not found";
    }
}


function getQuestionInList(q_nr){
    return questions[q_nr]['questionInList'];
}